# Brasília sedia até este domingo festival internacional de palhaços

Evento terá espetáculos, oficinas e visitas em asilos e creches.
Apresentações ocorrem em seis locais e têm entrada gratuita.

###### trigésimo segundo dia da vitória de pirro